林鄭我屌你老母 人命都搞埋出黎

希望個位義士冇事

希望無消息係好消息

【2140】綜合報道，晚上9時許，在太古廣場危站的反送中黃衣男子， 突然往外爬出棚架，消防員嘗試將其拉回不果，混亂中男子墮下，跌在氣墊旁的地面，現正送院搶救。

對唔住，睇唔到新聞